香港人既憤怒係咪剩係keep到去最近既紅日/weekend

呢場係一場長期抗爭，每一次既集會遊行都需要人。反抗唔係打完卡 po ig 就反抗左，係需要人行出黎去展露我地既決心，每個人行出一少步就等於一大步。

721 831 徹夜未眠
101 中槍無比憤怒
呢d日子真香港人係冇可能忘記，情緒有起伏什至抑鬱。當大家睇直播睇到好擔心好心痛，為何不化悲憤為力量，情感轉為化行動，與港人同行光復香港。

驚，每個出黎既人都驚，面對極權驚乃人之常情。每次出門口都會諗返唔返到屋企洗唔洗寫定遺書，但一次又一次見到手足堅持一齊走上街頭，心靈上都會得到安慰。因為我知仲有同路人一同奮鬥，我地係一家人，我地共同分擔，我地互相支撐，我地要驚既一齊驚。

路係人行出黎，二千幾位手足擋子彈負上法律責任開闢出黎既路讓大家跟上，一同前進，就係差你一個。可否答應我唔好辜負手足既負出？

我願將來呢幅畫入面既唔單只有義士，而係所有走上街頭既真香港人，一同為正義時代革命，一同創造屬於我地既歷史，屬於我地既香港。

112要係維園見到大家
黎緊既路都要係街頭見到大家

香港人同我出黎

112 維園見

推

多一個真係好多

香港人 112 見！不見不散！

十一月二見

未夠嬲既日子
一齊貼野 幫手建立黃色經濟圈
Twitter 下
好嗎 香港人

憤怒發洩完就冇
我地要既係決心

push

1031太子站 112維園

行動post 唔係唔推啊嘛